元氣最好食同性價比最高壽司

我先
最好食一定係高速線限定蟹肉蟹膏軍艦
性價比一定係海膽墨魚軍艦

Sick食呀 ！！！
海膽墨魚 世界級好味又抵屌

辣三文魚
火炙三文魚
火炙壽司（all)
燒安格斯肥牛
軟殻蟹

小柱最正

係咪姐係灸燒澳洲牛
成日賣晒

係係
唔記得叫乜

元氣個軟殼蟹真係好撚好食

吉列豬扒手捲

辣三文魚

日式炸雞

牛肉壽司真係好正

加少少wasabi同鼓油

軟腳蟹手卷 多醬

個cheesecake都好正

甜蝦卷

性價比一定下炸蝦卷

左口魚呀

要灸燒 個啖油

我覺得依家個蟹棒都好正

辣味三文魚

波士頓卷

垃圾元氣
淨係個豉油已經鹹撚死
啲魚生又切得薄又短
除左3文魚 全撚部魚生都冇味用水沖撚完黎咁 你話我聽有乜好食？ 差唔多價錢我食板長唔好？

玉子最正

千兩正好多

Ching識食

離晒題
講緊元氣你講乜野板長
你要比較是撚但拎碟最cheap既三文魚出黎比元氣都好食過板長
板長d魚又薄又肥，飯仲大舊過塊魚生，比廿蚊妹舊醋飯既話你繼續慢慢食

芥辣八爪魚

左口魚 索索聲 好撚正

海 膽 墨 魚 ！

灸熱左口魚
赤海蝦

軟殻蟹手卷

脆蒜油甘魚

最好食係蟹肉蟹膏同灸燒左口魚

認真咩 馬鞍山嗰間板長啲料幾厚又新鮮，反而啲飯好少，之前食件鰻魚壽司成半隻手掌咁長，不過價錢就貴啲，成二十幾蚊一件
對比元氣啲壽司雖然平，但真係幾薄下同唔太新鮮，不過舊飯就大啲 (本人中意有飽肚感)
所以又未至於可以吹奏元氣踩板長去到咁，巴打你係咪入錯鋪，點解講到板長好似食左屎咁

講開馬鞍山板長，唔知點解咁多年都未執，岩岩開個陣係幾多人，我都食過幾次，但係真係好垃圾
唔知係咪間間板長都係咁

師兄最近食過？有一段時間真係幾差，但係呢排又好左好多，我最近食過都幾足料 係咪多左間垃圾爭鮮要搶番啲生意？

連登已死
講性價比都冇人屌

傻西先食

屌點解小柱同辣三文魚咁撚好食

CP值
btw元氣比狗食

芥辣八爪魚 炸蝦卷 軟殼蟹手卷 炙燒蠔
以前仲好似有個油漬壽司都好好味
好多餐廳十年八年水準直插
元氣都算係咁

元氣卷

海膽墨魚是王
如果d紫菜新鮮仲正

係抵食呀

火炙左口魚

英雄所見樂瞳 次次都至少食3件

夠膽係元氣食三文魚 各位真勇士

油甘魚已是極限

元氣放題質素但散叫價錢

性價比高唔高唔知
但係最鍾意食係牛油赤海蝦

筯子 vs 三文魚子

爭鮮屌打啦

辣味三文魚 出面完全食唔到呢隻味

識食

厚燒玉子 食4個都飽晒肚

原來咁多巴晚都鍾意炙燒左口魚
另外，油甘魚、醬汁三文魚薄切、炙燒牛油赤海蝦，都係必食

抵食唔係叫性價比，
成日引入蝗語。

睇邊間
試過朗豪x , 金鐘 , 海怡都好難食
青衣新開個間，好新鮮，係沙漠嘅清泉

舌拿魚腩

鍾意食波士頓卷 好似好冷門

朱古力味

以前做既時候成日發夢自己教辣三溝小柱自己食

最好食就係小柱醬溝所有火炙壽司

下次食元氣先
未食過

個人覺得佢啲蟹膏好腥
我自己鍾意帆立貝 邊款都鍾意

灸燒左口魚 可以食5碟

乜撚野價性比呀，重要成班仆街可以討論到落去

ひらめ！
有次去青衣個間佢賣晒
個次係最唔好食既元気

agger 豉油拖羅

田中

平時最撚鐘意食火炙三文魚 停唔撚到口

其實元氣個軟殼蟹手卷麻麻 寧願食元氣卷
旺中軟殼蟹手卷平幾蚊仲好食過元氣
非打手 理性討論

元氣難食左好多

食過幾間元氣
上環碼頭個間最好

芥辣八爪魚

無可能唔係 不服來辯

冇人鍾意飛魚子?好彩既話好俾好多你

灸燒牛油赤海蝦

小柱

佢有時好高質好粉好大塊
有時細過舊飯又多根

我食開都脂肪均衡 勁好食

一定係三文魚小卷

出面食要$68碟

次次去親叫4碟

一定要有：
皇帝蟹柳
黑椒蠔兩舊
火炙牛油赤海蝦
最近愛上嘅辣三文魚軍艦
炸軟殼蟹
小食八爪魚仔

最後一定要有澳洲牛，先算完美結局

利申：一至兩個禮拜一定會食一次，因為個女勁鍾意食飛魚子同青瓜卷

呢排啲吞拿魚蓉變咗蝦膠咁

元氣真係好撚正
平時想食壽司 又想平平地又多款一定會揀佢
火炙左口魚 辣三文魚

物以罕為貴~~ 每次食一兩碟先珍貴覺得特別正

蒸蛋

辣味三文魚軍艦

冇得輸

元氣首推手卷
人地啲手卷得個面
係元氣果啲真係食到落底都仲有料係入邊

墨魚壽司

我只係食過尖東板長, 食完冇下次

元氣no.1一定係高速限定件燒三文魚薄切，屌完真係屌唔返轉頭。佢有能力問鼎世界no.1